有冇人份人好執著又好易燥，好易唔開心

可唔可以分享下點改善自己

睇下佛學既野
去下啲大自然既地方 會明白自己執著緊既野係幾咁渺小
久而久之會睇得開啲

遠離人群

冥想/打坐都係減源自佛學？
大自然真係好治癒，試過一個人係外國小市鎮嘅一間屋頂望星，真係咪煩惱都冇晒 d星多到假嘅一樣

我
好似頭先架巴士,多車嗰陣係咁dup會無名火起
不過對住其他人就唔會展露出黎

巴士有冇揾方法令自己冇咁易燥呀？如果成日係咁會好易唔開心

好想

搵自己放鬆既方法
無話正確唔正確
行山好 訓好 煙酒女人好
改改自己睇世界 生存既方向
可能會開心d

留名

巴打嘅世界觀係點？

我都想知，
啊媽都話我好執著，就快迫死自己同身邊人